只鴨又性騷擾我啦

應唔應該拒絕佢好

打碎塊鏡咪冇事

我愛樓豬

點解要拒絕我

叫金彩元救你

我都愛你！

因為你唔係鴨

只鴨係咩新品種

只狼D fd